大家公司係邊度訂野飲？咖啡檸檬茶個D

舊個間執左

屈臣氏蒸餾水

知唔知咩叫飲品？水洗你教？

水唔係飲品?

google唔到咩

差唔多間間公司都訂水

兆豐行

一google飲品批發就search到好多間公司

無訂 自己落樓下惠康買

hktv+1
我個邊係買野飲同紙巾多